
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le schéma directeur est maintenant transmis , pour avis , au Conseil d ' administration du District de la région de Paris , au Comité consultatif économique et social de la région de Paris , et au Comité d ' aménagement de la région parisienne .
Entity Name (Type) :: Comité d ' aménagement de la région parisienne (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma directeur est maintenant transmis , pour avis , au Conseil d ' administration du District de la région de Paris , au Comité consultatif économique et social de la région de Paris , et au Comité d ' aménagement de la région parisienne .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma directeur est maintenant transmis , pour avis , au Conseil d ' administration du District de la région de Paris , au Comité consultatif économique et social de la région de Paris , et au Comité d ' aménagement de la région parisienne .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le schéma directeur est maintenant transmis , pour avis , au Conseil d ' administration du District de la région de Paris , au Comité consultatif économique et social de la région de Paris , et au Comité d ' aménagement de la région parisienne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['maintenant']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['maintenant']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['maintenant']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['maintenant']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['maintenant']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['maintenant']

